渣打跟得好貼

RTHK即時新聞

渣打新設大灣區行政總裁 迎接大灣區發展帶來重大機遇

渣打銀行宣布增設大灣區行政總裁，迎接大灣區發展帶來重大機遇。現任台灣區行政總裁林遠棟將出任新職位，10月1日起生效，將與香港區行政總裁禤惠儀及中國區行政總裁張曉蕾緊密合作，帶領及推動大灣區發展戰略及統籌各業務跨境合作。渣打大中華及北亞地區行政總裁兼集團零售銀行及財富管理業務行政總裁洪丕正表示，集團已經把大灣區發展提升至重點策略領域。隨著大灣區利好政策進一步落實，將強化區內金融及經濟活動，產生更大跨境金融服務需求。

2020-08-31 15:48:01

服唔服務制裁11人先

比香港上海銀行更奶共

不過呢間英資銀行都唔當自己係英國銀行

如果中國同印度開戰，佢會企邊面呢

中美就難講
中印的話就一定係企中共嗰邊

其實講左咁多年開放金融市場, 大陸銀行業開放畀外資嘅程度究竟去到邊, 班外資銀行真係可以喺大陸市場分一杯羹? 分得到我都明白點解你要舔, 分唔到究竟舔來為乜? 定係唔舔嘅話連最賺錢嘅香港市場都會被排擠

渣打係印度好多生意，反而美國無乜

聯署支持封殺微信同TikTok

屌你
好彩CITI開左比我
如果唔係真係走去SC

咁不如將個總部搬返去德輔道啦

如果支那真正開放金融業 , 支那銀行會執鳩晒

好彩cut左十世（信用卡/戶口）

其實企邊邊都好難做, 呢d國際銀行一有方向就會得罪另一面